心寒

其實你是千金小姐

你是清水健

咁又點

我見到你 我好心酸